HKCC 2019-2020討論區[8] 光復香港 時代革命 1001不孝子請開 post

有用連結

HKCC官方網站:
校園設施booking:
玻璃房(小組研習室)booking:

HKCC用語及設施一覽：

校園
HHB：紅磡灣校園
Science/Engine/IT/Design之Home Campus
最近港鐵站：黃埔/紅磡

WK：西九龍校園，分南、北兩座
Business/文科嘅Home Campus
最近港鐵站：油麻地/奧運

校園設施
圖書館（拉巴）：
HKCC學生可以用PolyU本部（包玉剛圖書館）/ WK / HHB 圖書館

WK拉巴入口及counter位於N5
5樓：電腦&printer
4樓：電腦房，圓枱及玻璃房
6樓：藏書區，借書需要到5樓counter辦理外借手續；同時設有 電腦，自修用座位和玻璃房（備有電腦&圓枱）

HHB拉巴入口同counter位於10樓
10樓：電腦&Printer，玻璃房位於圖書館入口對面
9樓：藏書區，借書需要到10樓counter辦理外借手續；同時設有 電腦，自修用座位和玻璃房

*Exam period，星期日及公眾假期可以透過貨Lift到WK4樓溫書，HHB10樓玻璃房長期開放

學生電腦中心（網吧，位於WK S5及HHB 11樓，提供電腦及Printer，並有Notebook及iPad租借服務，亦設有printing quota增值機

Printer
每一學年自動補充至2,000 quota
Express Printing Area: Printer位置
WK: S1、N7、S9，HHB: 1樓、3樓、6樓

MPH/Hall: 禮堂，WK：SUG，HHB ：1樓，可以利用上面booking網址book場

舞蹈室（鏡房），WK：NUG，HHB：2樓，可以利用上面booking網址book場

明日: 24小時開放，WK：S2 ，HHB： UG；備有叉電座嘅六角枱
Remark：實際上好嘈及好多MK長期霸佔，不宜傾project

Pacific Coffee&7-ELEVEN：
WK： S3 ，HB：4樓

學生保健中心（獸醫）：WK NLG，HHB LG ，$15睇1次醫生

HKCCSU Office 學生會辦公室：，WK S3 ，HHB 4樓

屬會辦公室（嫂房）：WK S3 ，HHB 4樓

交通
Shuttle：來往WK-PolyU-HHB之穿梭巴士，Express Shuttle為不經PolyU之班次，詳

網上資源

myHKCC: 處理校務之用 e.g. 時間表，GPA，報CAT等

CARES（Co-curricular Activities Registration System，用作報義工/talk/課外活動之用及HM報Hotel Stay之用

Moodle: 科目分發學科資源及交功課之用

*想搵地方傾project/食飯/做功課/hea嘅話可以考慮下一啲周圍嘅枱，例如WK S7咁，除咗圓枱之外都有插座

學術類

Sem：Semester 學期，一學年最多有3個Sem
Sem 1 ： 9月-12月 13 Teaching weeks
Sem 2 ： 1月-4月 13 Teaching weeks
Summer Term： 6月-8月 7 Teaching weeks

Lecture: 教書堂，一般兩小時，部分科目達三小時

Tutorial: 溫書堂，做exercise同review返lecture講過嘅嘢，做presentation，大概有25人1個tutor

Lecturer: 負責教你o個科嘅老師

*HKCC sem1 你上嘅所有tutorial都會係同一班人，係識朋友嘅好機會

Mid-term：通常考返Week 1-6內容嘅測驗，佔coursework嘅30~50%不等

Final: Final examination，佔整科0%/40%-50%

Sit堂：上其他lecturer/同一個lecturer其他時間嘅堂（通常Sit得都係唔得閒上自己個時間/ 你個lecturer太廢）

Day-off: 星期一至五其中一日無堂上

Grade: 每一科之成績，
A+ =4.5 A=4.0 B+ = 3.5 B=3.0 C+ =2.5 C=2.0 D=1.0 F=0；
並非所有科有派A+，例如英文

GPA: Grade Point Average，一個學期之所有grade加總/該學期科目總數

CGPA: Cumulative Grade Point Average，所有grade加總 / 一共上過嘅科目總數
0
0
#2
往事不堪回首
•
11 日前
Credit：學分，多數科係3個credits；1個sem大概讀15個credits，下限12、上限18

GE Subject: 通識科目，所有學生須在5個類別科目中選讀至少4個類別之科

DS Subject: 所屬Programme之下的必須科目

Reg科: 每個sem 約Week 6開始，揀下一個sem之科目
*新生第一個Sem係冇得Reg科的

Add/Drop：揀timeslot揀老師揀科
每一班次之vacancy（空缺），要鬥快reg入去心怡班次，每學期頭2星期開放Add/Drop
*新生第一個Sem係冇得Add/Drop的

Transcript: 成績表

Turnitin: Check plagiarism之工具，check你份assignment有冇抄人

Consultation Hour：每個老師每個禮拜總共有3小時在office等你，可以問書、舉報freerider等等

Freerider: 對份project無/少貢獻嘅人，明明唔做嘢但係又好厚面皮咁痴住你去攞分
*如果想舉報freerider，請搜集好證據 (例如：WhatsApp cap圖，Google Drive修改記錄等)

Killer: 意指專出爛grade之lecturer

校園組織類及其他

CAT: Co-curriculum Achievements Transcript，活動紀錄（並非所有活動都會有CAT）；HKCC有獎學金比儲CAT的人

CFM 校園設施管理處：WK SLG，HHB LG，物品報失請往CFM

CSAO (..CPCE Student Affairs Office，處理學生活動成績表嘅order，多數活動申請表都係依度交；位於WK N3及HHB4樓

FSCC: Further Studies and Career Centre，入面有關於升學/搵工嘅資訊，有本薄仔有畢業生資料 (例如GPA+programme+interview details+佢收到咩offer)

GO: General Office，比較少事情需要到GO辦理；位於WK N13及HHB16樓

IK 詢問處/校務處 : WK N2 & HHB UG，係度交文件，處理academic野

ITU: IT Unit，負責處理所有IT問題，counter設於網吧門口

PDA: Personal Development Area嘅意思，由CSAO開嘅地方，入面有得做下心理測試同聽音樂放鬆下，你都可以係到搵到社工傾計

HKCCSU: HKCC學生會，分為3個大組織；
ExCo: 幹事會，負責搞活動，處理文件
Press Com: 編委會，負責出版事務
Council: 監委會，負責核數同批核文件
*ExCo(大O)同Press Com(中O)嘅o-camp係新生註冊個幾日招生，ocamp會係開學前

屬會: Under ExCo嘅嫂
*屬會嘅o-camp(細O)會係9月第1個禮拜係Hall擺Booth招生，ocamp會係Week2/3舉行

tui

有冇人問過eva 中家present方式？

幾日前咪有email叫你錄片再send俾佢

唔知可唔可以各自錄片

諗LCH2009篇論文題目好頭痛
岩岩先知原來呢科有Test

預左爛grade

HK SO要skype present,test變essay

巴打睇路

可以 因為冇理由唔可以 你最後用啲app將幾條片連返埋一齊就得

輕鬆A的科

唔知今個sem會點

呢科個Test勁簡單 直頭當你白癡個隻 無得考真係好可惜

呢科好難爛grade個lecturer幾鬆手

Jpg 同pdf ? 好麻煩

係啊
唔明咁樣做有咩意義

可能唔同人改

做咩咁傻豬自爆呀 同學

冇嘢了 自膠咗

LCH1106 中文 仲洗唔洗test
見佢moodle up咗時間 仲要係02/12

Same 份assignment 2唔知點

佢吾係話取消全部test咩？

我都想知 講得好唔清楚

屌那星 究竟洗唔洗Exam 唔洗Exam嘅話我專心發夢 已經日日出去荒廢學業 一陣一個email彈過泥話如期Exam 甘就大檸樂 第一科就7號考

咪係囉 佢可唔可以早少少通知

上個po有人話send email叫佢早少少公佈
唔知work唔work

仲要29號先通知 要考得返一個禮拜溫 等爛grad
私底下問過subject leader話啲戇鳩高層一係唔見人 一係就話要等多陣視乎社會狀況 停課一個禮拜完全冇溫過書 每日都出去

就算提供到安全嘅試場 都溫唔切
到而家乜撚online resources都未整好
係咪想29號先upload lecturer嘅教學video
學完第日即刻考?
on9 cc

急，西9 cc 明日入唔入到

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

online exam真係好撚on9
個個用電腦係咁search

其實會唔會cut syllabus 考係最方便同公平

多謝卡文嬸迅速回答到大家對exam嘅疑問我知你有mon post的

exam 一改做assignment
就一堆人生變死
一堆死變生

搵人代做功課嗰啲人就fat fat lu
本身佢地會死嘅exam都冇埋

唉 社大見

online exam咁開住Skype一齊傾住做 實高分

到底係淨係mt取消定final test都取消埋

我冧佢唔取消exam 都會延期嘅

一cut 就同mid term冇分別。。 我個科都係考完mid term 過多幾日就停咗課

想知係朱波本身做嘢好慢定係cc做嘢慢
低能份assignment 已經唔屌佢要星期六日返去交
問題而家係交唔撚到hard copy 十問九唔應

認真嘅 冇人覺得仲考試係on9？

345678咁順口

其實大把人靠佢搶分 取消左對佢地好唔公平

真

如果係咁 佢宜家咁遲先講考試安排 都係死姐 咩e-learning 一條片都冇

e-learning 係work嘅話，可以炒曬班lecturer

Mkt照考試轉做online ezam

Mon post staff快d講考試安排啦
快快手好似其他asso禁取消咪算
又轉online又剩
搞禁多野學校又煩我又煩
轉頭唔取消考試我有咩唔安全你負責阿？

同我出考試安排阿

真？

自己上去睇 時間都無改到

你真係onl79 示威係為左比你唔考試？屌你老母你死全家啦垃圾

Online exam係咩事多friend就會高分系列？

online exam = 成班frd skype討論

online exam = 毒撚殺手

不要再說了

佢地可能exam個陣應該安全掛

中文 online exam 變做寫文
恰我打字慢

落地獄

1.5hr作一篇文 應該OK既

屌你老母啲安排亂鳩咁嚟
我唔好去retake?

呢個時候啲嘢都唔延期
痴線邊有人有心情chur
Sem3等仆街啦屌

同埋online exam真係可以請槍

其實都幾痴線

Retake 升多一兩分仲易

如果online exam 我請槍算

支持
有冇template

我又唔係叫你用反送中做主題
大家落cc圍住佢反對要exam有乜撚野問題？
家陣佢唔顧我安全我出聲反對又有罪
得政治因素先可以示威咩

MON PO STAFF 睇唔睇到?

其實online exam真係好唔公平
一定有人成班frd討論/請槍
有冇人有興趣同學校反映下

重酬 搵人代做exam

中西溝 篇文照舊22交？
個lecturer 冇講過

我寧願取消 距計平時分算 同埋有無諗過俾得你online exam同open book就好大機會份卷會好撚難 而且有人請槍做 真係痴撚線 完全係垃圾安排

+1 mon po staff見唔見到好多人打算請槍

push

我覺得postpone會好d 好多人靠exam高分，你宜家online exam 又好，取消都好，都扼殺哂個班人升grade機會

到online exam果一刻成班人幾百個學生同時對住電腦考試
個system run唔到就好笑
平時睇gpa果啲已經lag到直頭第2日先入到

多謝師兄

我寧願你延遲exam再出份難啲嘅卷都好過online

垃圾hkcc

中西溝都係
Present個堂冇得答問題

準備靠online exam攞A+

mon po staff睇撚到未呀屌你

話唔想online exam 個啲一定係死毒撚平時ff自己可以exam屈機 因為知轉做online exam到時自己單機會唔著數

利申：兩個都無所謂

到時繼續一鑊泡
sem 3 真攬炒

其實真係無咩所謂 正正常常點都搵到人一齊傾住做
但真係冇心機溫 寧願直接計CA
罰下班平時又懶又hea 等exam追嘅人都好

點會一獲泡？全民請槍全世界滿分佢有得唔派grade?

你個名

所以你覺得搵人一齊做係合理嘅?

冇話覺得合理
如果CC一定要咁做 你都冇計
只係想講正常人點都會搵到識嘅人 合作一齊考

同埋我都講寧願直接計CA就算
冇話過合理囉好冇

咪係 講到個個都應該要係咁
依家咪講緊咁樣唔公平囉

但出面好多院校都online exam

好難話推翻就推翻

有咩唔合理，警黑合作都得啦，考個試一齊傾你都道德撚上身想點

公道啲講句，有不滿就可以發聲，確實佢嘅安排係好差，如果你都覺得好差，但逆來順受，咁你都係同一隻豬冇分別渣
你識唔識㗎

成個安排好不近人情，明知𠲖場運動有好多學生發夢，好多cc同學都被捕，上次校長都有話會關注，但轉個頭學校𠲖邊又想叫人若無其事咁做功課、考試，咁樣真係好咩？
希望mon po staff會見到

有冇人知圖書館有冇開

music present要拍片係咩玩法

發聲無問題，但你搞示威係為左唔考試嘅你連豬都不如

我都想知我啲書過左期好多日

佢今朝sdemail通知我要還書 但又唔講有冇開

傾住考 班fd一定全部勁嫁？

唔係個個咁好彩識到勁人

我冇話要搞示威 但就算叫佢取消考試 都唔一定係逃避考試，咁佢個online exam係幾on9啊下

柒左又唔認取消考試唔係為左唔考係因為乜

+1 遲還要罰錢 但明明圖書館都唔開 點計

圖書館出面還書箱還得唔得

我都想問

取消考試個果係冇得考，但個因唔一定係唔想考喎 屌你老母，你咁唸嘅話罷課一定係為咗唔返學啦，自己唸自己啱，典型藍屍logic
Cct F咗？

可唔可以咁諗，轉online / open book考咪姐係升哂cutoff, 變番exam前既CA黎計分

取消個考試係咪會阻到你請槍爆4retake一科$5000 up 請槍係幾抵屌嘅

其實我覺得你仲柒

推

上網請槍先

邊度有未試過

識frd好過識字

好爽啊
考試可以請槍
輕鬆爆4

唔知有呢樣野

wk喺lift側邊
hhb好似喺圖書館門口隔離

唔該曬

前題係大門要有開

唔取消exam就cut topic la

識唔識靜靜雞贏...
俾班mon po staff見到咪揚哂？

sorry 唔記得加密
mon po staff 繼續online exam 啦

條友根本想請槍驚你地阻住佢
露哂底啦

其實要係請槍 根本你做所有assignment同essay都已經可以請，又唔見個個攞A

考試佔最重 文寫得再好都係得個15-20%

其實真係有人請
不過佢地exam死晒之嘛

請咗攞A又要話你知嘅

笑撚死人

推一推
大家email轟爆佢

請善用起底功能 條友econ asm 1都唸住請
仲話自己係因為發夢先跟唔到

Online考試即係open book?

唔係open book咁簡單
唔使你考都仲得

老實講 Online Test仲俾得你Open Book 唔方會簡單

笑死姓賴㗎
一日最衰都係佔中

邊個？

正 Online exam請槍爆四

一齊請槍
唔請就變傻閪

CCT公佈左詳情 好感動
冇左test 多左份asm 都唔算過分

哎呀，我又想請槍添，又或者約班frd一齊去網吧做online exam,希望mon po staff見唔到

讀cc個陣識幾個人請槍寫文, 至少拉高左一sub grade...
online exam 如果計grade, 你地真係自救多福了

求

我打算帶notebook去人地屋企一齊做添啊
見唔見到啊mon post staff

卡文嬸係咪藍絲嚟㗎
呢個時勢仲考試

屌

似係

敬啟者 但最尾冇此致

今日仲要交功課

可唔可以叫sa整個聯署

諗起要自學就

冇日文底要自學JP1 剩低嘅assignments 都唔知點搞

sorry 題外話
想問下 有日文底(N2)想讀呢科 請問呢科難唔難reg

中文唔洗考語法

易reg 啊 有底讀好輕鬆

好 唔該曬你呀

Push

我咁認真學托咩 連功課都無出過

多謝mon po staff

我仲諗住中文exam靠mc拉吓分
平時作文都好差
依家仲要得番作文
睇黎sem1就要爛grade了

YouTube有個老師叫出口仁，佢啲片會講解大家的日本語1-50課文法，啱曬CC人用。網頁嘅話時雨幾好用，考JLPT都係睇佢

同感

Lib d書還唔到係咪照罰錢？

啱啊 translation一定要識grammar

多謝大佬

有冇人知FA ans係moodle邊度

感謝 Love u bro

有無人開email嗰陣load好耐？

一個programme 一半人入Dean list 不是夢

啱啱係，而家冇咩嘢

有人識做principle of financial planning assignment

屌仲等我印撚哂語法堆練習 同埋份mock test 😫😫😫
但其他科都宣佈online exam
我都系要返cc印番note

完全唔撚明 爛grade

真 難撚到

我見recommendation section佔10分
姐係我就咁推薦佢買2個保險係咪就10分

份野完全唔知想點

有冇人識做FA同Stat 求救

我都係 究竟點scan好 定係影相算

Explanatory section唔知問緊乜 手足可唔可以教下

App: Genius Scan! 希望幫到你

跪求stat
我有聽書 仲唔係好識
唔想再retake 真係求救

一係延期，一係取消
online exam真係多餘
有d要手寫，有d要打字，又要scan

真 貪佢係MC 點知無得考

功課同測驗嘅ans就喺Centralized Group
study guide, ref ex 同 Tutorial answers 就Lecture Group

聯署幾好 希望會整
推

多謝巴打

同意
而家直頭變咗玩法
又唔公平咗

已send

就咁解釋點解適合佢?

完全唔識做

咁書嘅ans係邊

+1

Moodle 開撚唔到

我都係 到時exam開唔到就好笑

Lecturer有upload上lecture group

其實chi family 如果寫review 唔做未教個幾課 係咪唔使聽佢錄音

呢個係我自己意見 唔包括所有人意見

我明白CC係因為為咗準時出GPA俾啲人報nonjupas而唔延期
但大佬呀 你本身嗰system已經廢到仆街 仲要同我嚟咩濕尻Online Exam 到時開唔撚到點撚算？
而且Online Exam姐係同Open Book無分別 我估計點都會難過平時嗰啲Exam 同埋一定會有人請槍又或者好似其他人所講 去朋友屋企一齊做或Skype 咁樣考試嘅意思係為咩呢？
我自己本身CA都係麻麻地 但到呢個時間 我真係寧願距取消Exam 咁至係最公平同埋學生又少啲意思 老師又唔會咁辛苦

所以就係話佢而家安排on99

Send email反映啦我都send左

send咗啦
不過佢真係理先算

屌 好濕鳩 勁撚唔公平

個世界從來冇公平過

大家揾定槍手做online exam未

唔會有兩次retake,因為下次就tritake
冇讀stat幫唔到你

take home assignment 佔分重唔重

無錢又無朋友
僅餘嘅錢都送埋比學店 咁樣玩我

Exam個陣從來都會熄moodle

上個sem take左
做熟佢每個chapter嘅ex同PP
我考前淨係做左ch嘅ex都pass
利申數底差

多謝絲打啱先死咗份功課俾佢早抖

Youre welcome

傾住做就唔太驚既 佢出多幾份卷應該ok

math&stat個file究竟點樣可以細過2mb
分開upload都大過2mb

最唔希望普通話用online exam 啲聲調同埋「u」上面果兩點都唔知點打 仲有口試 我寧願番學考好過

完全唔識做maths and stat
12:00 deadline
仆街了

各位sd email 反映問題 有冇回音 ？

就好似1008 stat嘅in-class assignment都有得open book, 但係online exam係有得open book之餘仲可以同fd一路傾一路做，咁嘅玩法算係啲乜撚野exam?
到時個system真係lag到run唔到，少左時間考又點計？

根本直頭取消左個exam仲公平過個乜柒online exam

冇 準備請槍

cc lib d書過期點算

上唔到moodle交唔到功課點搞

Math?我都唔得

咁唔識都係可以問人
請槍亦都避唔到
總之online exam 係on撚9

交唔到功課呀屌你垃圾moodie

㩒左成個幾鐘都交唔到

係咪可以send email 投訴
叫佢加長個deadline

搞咗我成幾個鐘先整到

gender都改做多一份asm了 碌柒

咩題目

未講佢話呢兩日會講

有冇人做完FA

有冇人做完principle of financial planning

我想問wk開唔開 我想係locker拎番d野

其實大部分都係
econ算好啲 聽講cut topic
其他科冇cut過

今日返咗 淨係可以拎locker嘢 print嘢都唔俾
1/12 之前學校設施唔開

好多科仲有好多未教都唔cut
呢個時候好心體諒吓

DLLM想翻拉吧都無

咁既時勢會有人想溫書咩 平行時空咩 hkcc真係on99

WK都還好
我喺HHB 而家POPO條封鎖線喺正門口
想番去locker拎嘢都冇辦法⋯

有冇還書箱

估唔到sem1已經要炒

中西溝計CA啦屌你
咪撚考啊

gender 份reflective paper都參加唔到活動
點樣做呀大佬 重要得返一星期
本身其他科取消左test已經要交多幾份功課
係咪想做撚死學生

之前冇去到Transgender個workshop?
除左活動可以係用睇戲黎做份paper
但係gender啲assignment份份都workload勁大
真係做撚死

仲話整份undated exam paper嫌我哋太得閒？

直接取消Exam 全部科計CA算啦
我個人嚟講 我全部subject嘅CA都好低分 但我真係覺得呢個係冇辦法之中嘅辦法
上面講嘅無限delay係冇意思 實有人嘈話出唔到一個自己想要嘅GPA 然後Non-ju 失策
如期地online exam 又話驚有「請槍」嘅問題
直接取消exam係平衡晒兩邊利益嘅方法嚟
CC高層們聆聽下我哋意見啦好嗎

我都今日返咗 要打去CFM叫佢開閘 要拍卡入 CFM啲人全程跟住你直到你離開campus嗰刻

想講去完個workshop 都唔知有咩用

啱呀

中小學都翻緊學，Asso仔係咁話翻唔到學？考試要你條命？日日係屋企打機，跟住仲屌人唔關心社會係度溫書？我就日日溫書、打機、睇時事做到足，考試冇有怕。
屌你班友仔搵藉口係屋企Hea，你睇下polyCu個班先係犧牲溫書時間出去“有野做”lor，我唔Q信你會一日16個鐘全程Mon post文宣。咪又係過一陣睇吓IG Facebook，一係就係打機，浪費自己時間。
online、翻學校考咪一Q樣，有料到就做咩都得心應手；冇料到咪讀Asso都食屎Lor。
請槍又點，佢地一係上到SEM2/3都食嗮屎啦；一係就係Sem1&SEM2食屎個班，跟住SEM3請槍有*用咩。

岩，樓上成班毒撚平時FF靠final exam屈機依家夢碎嬲嬲豬唔抵得人請槍

邊撚到輕鬆

上兩年讀嘅都唔夠膽話輕鬆啦

示威係為咗停擺社會運作
梗係包埋考試啦

自己問下自己停課個陣做左乜野啦柒頭 多多理由

咩啊去體育館幾個一齊圍住做咪得囉
又有Wi-Fi又有冷氣又唔使錢

停課嗰陣專登走咗去明明冇巴士嘅巴士站等巴士
撚藍尸
利申：已grad

講得唔錯 幫你推下

我想問CRM 張Form有冇人係填唔曬自己個student ID

點解我打完1xxxxxxx 個英文字打唔撚到嘅

我唔係唔想考試 只係成件事真係好撚反智 不過學校肯聽至算 收錢就最快

咦我都係啵

真係好多人寫文唔掂 考試掂

Cc d考試咁無聊

跪求 Chinese management wisdom grp project 佳作例子
可課金

攬炒

有冇人知cc係咪close左，返唔到去攞野

print嘢都唔俾我俾咁多學費把撚呀

係唔開 但可以返去拎野 去到打管理處電話37460999話返去拎野 講低去邊層 係南座入

我想問SU死撚咗去邊樓上有咁多學生意見出現咗都唔識同校方反映？

請槍又點？請槍咪對啲認真溫書嘅人唔公平囉， 仲要講到請槍好撚啱咁，明知個制度唔公平都要忍、繼續考，咁大灣區好撚適合你 講真唔係個個有能力出去發夢，但罷課𠲖啲最基本暫停社會運作嘅嘢做到掛，仲好意思大大聲咁講話自己有睇新聞、做功課、打機，平行時空到咁...𠲖家有睇下新聞就會贏？咁辛苦你啊而且取消考試亦都係對發夢嘅手足最公平嘅做法，就咁計cw冇得話唔公平喇，你咁勁淨計cw都爆4啦

有料到嘅計cw都夠爆4喇 洗咩final exam

fm係咪唔諗住cut? 有幾課都冇教過就考？

你閱讀炒撚埋車喎，𠲖家咪話取消exam，你咁有自信又靚仔，cw仲唔爆分唔洗請槍考online exam喇

同埋 靚仔都係咁話，屌你老母5p字，文盲？岩你老母！係啱啊！有人幫你駁嘴，先至露個龜頭出嚟附和下， 柒唔柒啲？

由傾罷課嗰陣就消失咗，屌偉強就第一個衝出嚟，做啲實際小小嘅嘢好冇

點解你會對堆mk仔有期望

如果我對林鄭冇期望係咪代表我乜撚都唔洗做先

返去拎野都幾麻煩

你見佢地搞Ocamp嘅時候都知咩料啦
有事咪潛水 冇事咪出嚟攞光環囉

Su嘅能力同2樓班人掛鉤

有冇CCT神人幫下小妹
依單新聞係咪概念扭曲？

中學都復到課考到試點解大專唔得

取消左Online exam
全撚部都交asm
仆街我做asm好撚廢

邊科?

全部
fact checked

認真呢，你點知道？

咁上半身的確包埋頭既

即係冇語害？

睇吓啲大公報，文匯報，一定有大把例子

我覺得冇
但唔代表條友唔on9 講埋d咁既野

我睇過哂都係搵唔到 已經特登睇過哂啲語害先搵

Pauline姐連cut唔cut都未決定好
慢慢等吓啦

求source

等email啦

好似話聽日出

唔撚係呀 一份assignment佔50%?

係呀dklm

真定假啊
係真都幾on9吓

屌我寧願翻學考試又online exam又assignment，今鋪GPA真係凍過水

學校唔敢take咁大風險 雖然呢幾日靜咗啲 但距唔敢擔保下個月班狗唔會亂開槍又TG放題

有無人知econ係咪照考

都係嘅，我都知冇乜可能。不過如果用asm當做exam嘅話成件事真係好kam

其實我原意係覺得取消Exam 只計CA係當下最好嘅選擇 但睇嚟CC係覺得我地好撚得閒 不過距一日未Send Email都未Confirm

之前講過cut exam scope

又要等到29號先知但係我覺得冇乜可能淨係計CA唉

明白學校難做，但學校唔明學生其實一樣難做。。。

中西溝聽日交嗰篇文
有冇人講下

你做咩題目

代考呀

頭先先睇題目，發現伏味濃未諗到做邊題

絲綢之路應該最易？

我做3 但唔撚想做野

數科/phys 我可以幫下大家

我地要取消exam淨計CA
唔係加assignment阿

望到未阿望po staff

真係搵唔到可以試下星座
但做星座通常唔會俾好高分

Online Exam轉 asm仲易請槍喎

幾個frd 一齊對答案

我只希望可以入返cc現場考

同問！頭部 同上半身

現場考公平D

點搞好？send email?

有冇人知最尾嗰句係犯咗絕對空廢定相對空廢？

有無人知principle of financial planning個3個SECTION分別要寫咩

係，不過應該公廁黎 好多人做
我個陣係求其明報揾咗就有，尤其個D垃圾官員講野 好多都有語害
不過唔知道份assignment幾多分

但樓上有個話上半身又真係包埋頭部所以唔算係

相對空廢

因為係經驗述句？

係但我都想知主席第二句係語意虛浮定相對空廢

第二句有犯到語害？

可能我錯，我唔記得曬
不過我個陣有加一part係，如果唔犯語害，應該點樣重寫個句子

佢係咪犯埋語意虛浮?

唔係語意虛浮咩

我覺得係語意虛浮+相對空廢

係 個合理程度太過模糊

可唔可以解釋下點解唔係相對空廢

聽講hhb想返去拎野都唔得，求fc

延期exam啦 我唔介意放少啲假

我覺得佢死都唔肯延期係因為驚咁樣搞到太遲出個gpa
影響啲人報non ju

midterm period喺停課之前唔係已經完咗啦咩 啲新asm應該係代final test或者exam？

我覺得唔延期原因係Year2啲人要報nonju 同埋如果到時外面一亂 距又要延期 咁會永無止境 同埋啲老師都未必有足夠時間改卷 所以我理解到點解唔延期

只係我唔明點解要咁執著一定要Online Exam 本身有啲科無Final Exam 搞到依家多咗份assignment 同埋到29號至有final decision真係遲 邊到有時間温書

一係就學下其他學校取消用平時分

不過樓上嗰爸打收嘅風 話取消Online Exam轉Assignment 但一份Assignment佔50%真係痴撚線 除非距調整下啲CA Components

屌 chur完啲asm pj仲邊有時間溫書
真係當我地一日有48個鐘？

唔記得講我係去wk拎 hhb應該難講 建議你打去hhb管理處問下先

staff就好似復咗工，你打去問下，人就有，唔知佢比唔比你地返啫

有d科隨時week13先mid-term

我2科mid term同1份final test喺week13

Raymond 話會upload video

似語意虛浮 不過唔肯定啱唔啱

相對空廢同語意虛浮應該都啱

你點知的

我私底下問Raymond 😩

我tg?

有冇人識做international finance asm2
可唔可以教下我

我都想對 tg?

我意思指Pauline

Raymond 話cc 就快有通知俾Pauline 要等cc先出 到具體情況

咁遲出 又咁早考 又突然加幾份asm 點溫

Online exam haha no need to remember formulas

威啦威啦

cc商科sem1係好易爆4 冇4已經叫低gpa 其實冇乜特別

利申:都係4

清可唔可教邊到有得請槍 好勁

sem gpa 爆4.4都係出4.0架 ching
photoshop不完美, 可改善

衝出黎柒嘅

睇嚟你係一個連sem gpa都未試過高過4嘅人
爆4都係寫4㗎咋 下次改好啲

Ching 對上一次EAS 有派A+ 係10年前喎 你09年grad

屌你比我考試 拎條a有幾難 寫文真係不了 GPA玩完

有待改善

改圖比人踢爆柒撚到

潛咗水？頭先唔係好撚串？

改圖槍乜撚手 打手槍個隻槍？

PS 技巧滿分
唔講以為讀IT Design

笑到仆

改圖基本要求都唔撚知 人唔笑狗都吠

笑死好耐冇大笑過

條友真係on99 商科大把4啦 社科4就真係癲啦

係仲要串柒柒咁

一開始串過馬撚 宜家潛水嗰下先好笑

訓左姐訓左姐

笑完我宜家好精神

多謝晒上面位師兄為我哋開咁多ac製造娛樂

加油 sem 3衝Gpa 拎面試
Sem4 收offer 就可以hea半年

太空人嗰邊有科一分70%

好撚柒

conditional offer咪又係要讀

In左嘅講下佢問左咩好冇

笑撚到仆街 好戇鳩

點解佢有自信po上黎 仲差過小畫家喎大佬

開個browser 禁f12 就改到所有grade 啦

多數低到你最尾拎2.幾都meet 到
睇返UST 就知

英文個oral present究竟點撚樣

無知一問，咩叫ca

應該係cw

Continuous Assessment

即係take home assigment個d？包埋attendance?

大概係咁上下
attendance有D會計平時分，得個幾%不重要

好彩得幾%

唔夠attendance 佢可以down你一個grade或者直接F你

咁撚誇張
上年英文無返過咁滯 明明樣樣野都同fd差唔多分但個grade係c+同b+
利申 唔係瀨 我認我廢

總之夠70%就OK？

有冇人有興趣對下日本asm2可以交換tg ~

想對too

希望取消

可能要你寫篇essay
俾d時間佢地啦 咁多人讀 所以要諗solution 都難

同埋要整分guidelines 出黎

只要唔係skype present/拍片我都可以接受

同意

Cant agree more

有無讀it既清可以救下我 1071既groupmate 唔肯做group project 我應該要一個人自己做但係完全唔識做

屌，今個sem本身預計有兩個A+。還返exam比我

我應該同你一樣要自己做
但我都唔知點算

清 我好迷呀 佢仲要加多份 assignment 我唔想炒呀 有無it 既同學仔睇到當可憐下我呢d死毒撚無朋友 比我睇下份野大約點做

Sem5 努力

篤灰

篤灰其實無咩用 安慰下自己only

除非老師肯比埋佢地啲分你

sem3？

睇怕你條柒頭都冇爆過4 吹到GPA4.40

上年cw 8成都A到

係咪70？總之學校規定幾多你翻夠就得
當然，上堂都係上齊好D，好多tips

Attendance 低最多影響participation
當然佢可以專登asm 俾緊d分啦😂

会導致F係因为attendance 7成先可以考試
所以你冇考试你一定F
當然聽過有人attendance 唔夠7成EAS F左 而EAS冇retake

Attendance 低最多影響participation
當然佢可以專登asm 俾緊d分啦😂

會導致F係因為attendance 7成先可以考試
所以你冇考試你一定F
當然聽過有人attendance 唔夠7成EAS F左 而EAS冇retake

唉mid term 變essay

冇考試嘅科 如果你attendance唔夠7成 lecturer係可以down你grade或者直接F你 我差啲出事participation同attendance可以分開計

屌佢啲限期勁短，明明做緊其中一科要嘢無啦啦插多一科過嚟，完全唔夠時間做

如果多人send email反映 叫佢延遲少少就ok
利申：LCH2009就係咁成功左

巴打

有冇人對business Econ asm part e

有冇人識寫 gender term paper? 完全冇方向

今日都係未出

你預係轉assignment啦，聽聞係細節未傾好，同埋好似話同考試佔嘅%一樣

我諗好似第一份indiv咁 諗個argument再用係活動/參觀睇到既野去prove掛
利申 唔識做鳩做緊 想喊

哇 一份assignment佔50%咁刺激

帶定頭盔先，好似係朋友係咁講

未溫過書仲有4 5份asm下個禮拜交

有無人對下中醫asm

希望距改下啲比率 一份assignment佔50%定生死真係好撚尻

數科點寫asm

咁咪俾多一堆數你歎下人生😂

平時個啲Take home assignment掛

數科仲好，有得同人對ans

俾兩個選擇學生得唔得，想考嘅就考，唔想考嘅就無exam，會唔會係最好呀

學校唔會搵更多嘢俾自己做

Attendance通常會計入participation裡面，通常係5%/10%咁，你可以當係唔重要，但我覺得都唔好睇小囉，因為唔知個lecturer點睇同點計個attendance

題外話，之前讀psycho聽某lecturer講，佢話佢唔計attendance, 而果科嘅participation分係可以幫我地升一個grade

所以呢我覺得冇咩事都盡量唔好走堂，多啲露面等佢認下你個樣甚至識得你個名，印象都好啲

拼音嘅話係打「v」
例如 女 係打nv

fm Pauline 係咪俾人email轟炸到嬲左唔知點解睇到email覺得佢燥燥地

咁樣俾學生自己揀好似算係最公平嘅做法

咁咪仲難做一陣唔考仲高分過考又俾人屌唔公平

起碼都係自己揀無得冤

我覺得唔一定話可以畀學生揀咁自由
但係起碼應該諮詢下學生意見先
睇下學生有咩睇法 希望學校有咩安排 對宜家個安排有咩意見
唔好一下就整個咁on9嘅online exam出嚟

呢個我認同，同仲安排都整咁耐，最好整完唔好再轉，真心要考嘅話廿九號先講有無諗過學生準備唔切

咪係囉
見之前個po 有人嗰科12月頭仲有野交添
叫人點溫 陰功

嗱嗱臨講掂佢嗎，點都有人話唔公平架啦，快啦唉

啦

點都唔可能返嚟考架啦基於安全同交通問題

咁啫一係online exam 齊齊爆四唔好理條curve,一係就take home assignment 啦，一係就唔好考，一係你想公平啲就你自己出online exam , take home assignment 同唔考呢三個選擇俾學生各自選擇佢地想要嘅方式計佢地嘅gpa，咁做就要用好多人力物力但個人認為相對上係比較公平，講真，有心要請槍要出cheat就算你叫佢地返嚟考都會出貓架啦，無一個最公平嘅做法因為點都唔公平，不如早啲俾個答案大家等我地可以早啲知道點準備好過啦

高層睇到求下你哋快啲com好同我哋講啦，講完之後唔好再轉
廿九號真係太耐啦

有冇人賣2184答案
留tg

係我地嬲囉 要我地自己用connect 錦唔洗你教啦
以後取消lecture la

In connect we trust

係啊

exam已cancel
用assignment補上
利申:已出email

Wk洗唔洗還書

點解我冇email

仲係冇嚟聲氣

加一淨係知其中一科係online exam，其他乜都唔知

咩科

AE presentation 要拍片

同問

要拍片？ 我收到email係話 power point加audio tape
Audio tape仲係自己錄自已 自己交自己
除左power point係一齊做之外 其他都係individual
咁樣其實都幾好

真定假
Email 呢

有冇人知道music assignment點做
條題目咁鳩 又無限字數 點撚樣寫呀

itb lab exercise 係咪即係tutorial做嗰啲？計唔計分？

【香港篇】滲透大專 誘內地生起底社運人士 有份策劃綁架李波 中國創新投資幕後策劃

奶共編委

編委班傻閪縮返入老母西未

上面又有人話cancel online exam 宜家Email都未收到封 都唔知溫唔溫好 。29號先講就仆街啦

係啊
但係mo之前話轉online exam

有email嘅cap黎睇睇啦

屌 校方

想問下各位ching們有冇啲特別多語害/謬誤嘅website介紹，份cet assignment 真係搵到我頭都爆，感激各位

第一張圖意思係online exam?

唔化dead咗line咩

呢封email幾時send㗎
所有BHMH科都會係咁?

19號
第二點唔知

係

收唔到喎我
係邊度嚟㗎

我讀MO收到
係咪因為你唔係讀MO

應該係

29/11 dead

你做梗project定individual assignment?

今次呢份無文參考仲衰

拼音輸入法

報紙好多下
搵到兩三份咁

唔係 係語音輸入法
平時用開粵拼 唔好屌我

去投票呀

香港人必勝

手足投票呀

投票爆四

票已投 等爆四

仲未投票，好快啲去啦喂

大陸哩 消同校又點樣粵拼阿

唔知點解自從唔使返學之後覺得成個人好似冇晒衝勁

咁多份asm chur到書都溫唔到
Exam又唔知洗唔洗溫

真屌29號先公佈個安排真係on99

都話語音輸入法
最憎大陸人 唔好屈我

語音輸入 "方"變"防"都講得通 但係"校"點會變咗"消" 你點讀個校字 校方 同 消防 個普通話拼音係完全一樣 xiao fang 係聲調唔同 所以 好明顯你就係用普通話拼音打字

其實拼音都冇所謂啦 兜咗仲柒

算啦，正常人都識幾種，自己覺得邊個最方便就用邊個。
利申: 平時倉頡，識普通話+粵語輸入

用乜都好啦
記住自己係香港人就得

有冇人知聽日HKCC campus開唔開？

Individual assignment 呀

cct?

Thx ching!

cct個話 23號dead咗囉喎 project就29號 dead

佢好似講緊cetcct同cet雖然讀嘅野差唔多 但都係兩科嚟？我有冇理解錯

cet全名係咩未聽過

critical and ethical thinking 好似係理科版本嘅cct

係呀cet呀 我係理科人

想send email 畀CC 要求取消online exam
有無人知應該send邊個email address?

ccoffice@hkcc-polyu.edu.hk

另外想問下大家覺得send埋比學部 leader / program leader 有無用？

齊齊爆四唔好咩

有冇人一齊對1028 statistics assignment 2答案？

有無人可以一齊討論下CET 謬誤新聞 唔係好了解啲Concept

個陣讀Cct 同埋 logic&reasoning
有睇呢個網 + google 你參考下

Jason個take home test 做乜勁?

有無CET/CCT大神 解答下我 呢句到底係雙重標準定自相矛盾

自相矛盾

有問題咩
覺得狗抵打
同唔想狗老豆被人打冇衝突

我都唔知

冇衝突 就算覺得所有警察唔係無辜 都唔代表想自己嘅老竇俾人打 如果佢係直接講佢想所有警察俾人打但係唔想自己做警察嘅爸爸俾人打 咁就有矛盾

我唔知全篇野講乜
我估個爸爸都係差佬
不過都係冇衝突
抵打同想佢被人打

Ada真係世上最好嘅lecturer

願聞其詳

真呀 我愛Ada

Social research 個take home test變3-6/12但又冇其他資訊

咩叫3-6/12

有冇人知cct 個quiz 要幾多分先有A?

冇人知因為quiz 唔會有🉐️check 著

好灰 d人好高分

MC quiz 個mean should be 2x /40 only

Btw ASM 可以好高分所以asm 盡量 做好
除非語害新聞之外，其餘滿分都可以做到

希望做到啦

你同人對答案 再r下上個sem 既asm 再對下 應該會高分

題外話
恭喜何已完

可唔可以解釋一下

上年 mean都冇 但最後A
Asm 同test 做返好啲就有得追 加油！

因為你要靠觀察先知真假，而唔係靠理性判斷。

究竟依家exam arrangement 係點

等29號

有冇人知EAS 1個film review究竟係點？又唔知幾時deadline 又未講個presentation structure ，我應該開始做住先定等佢講埋個presentation 要做啲咩先好亂啊

各位check email 喇

所有exam變做assignment一份assignment等於exam嘅比重，做得差直接仆街

應該大部分科都會cancel exam

點解email署名係處理院長
Simon Leung呢

On9

*署理

屌 做asm仲難過考試啦

DKLM 本身asm仲唔夠多咩

其實係，所以唔明online exam d 人嘈乜，好地地齊齊爆四唔得嘅

一定好難

有份asm 佔成個grade 40%
算好事定壞事

好事 因為我有啲科佔50%

俾你屋企做有得上網查應該出到好難，仲要40%，下年再見

唉 讀商科嗰啲就請槍 有數嗰啲就直抄 有咩意思

on9hkcc

讀asso已經就係無意思架啦，明買明賣

唉到時壓力一定大到仆街

傻啦 咁咪攬炒囉

肯定有人請槍或者同勁人一齊做On9 cc

文科表示on9 hkcc

可唔可以成班人send email叫距轉啲比率
50%痴撚線

CLS 好大壓力lol屌

GG

29號要交四份asm

轉assignment 都還可以，但唔該轉轉weighting 啦，50%一份會死人

即係之前啲Online exam都cancel埋?

Sem3真係唔衰得 屌
次次臨時加啲asm 俾啲guideline又少都唔知點做
做asm真係好難高分 冇exam真係仆街鳥

真係 諗住靠exam拉分
佢俾個啲asm仲要都份佔30% 點玩啊

數科直頭唔好加野 計而家個分咪算囉
互抄有意思咩

槍手已請
各位保重

有d科冇考試但有online test有冇取消

我都想知依家啲Final test 係點

可能我奇怪啦 我覺得做asm冇乜問題有得睇notes 又冇限時 又唔洗喺考之前溫到死死下

文科定商科先

文科assignment好易炒車

文科

好多essay俾到盡都係唔高分

文科其實都冇得靠exam 平時啲asm同present先緊要 你地好多科exam？我得一科有

一定勁多人滿分

咁好多文科例如歷史果啲有得用exam拉分
但做project同assignment 就好撚易炒車。一個分論點錯隨時已經肥，仲要高分極有個譜
總之對好多文科撚嚟講都係exam 萬歲

我都留意到

係囉 既然個個都會同分 索性計CA算啦
又唔使改卷 我地又多啲時間做其他野

理科撚表視同情

50% assignment 請槍仔全面進場

有冇人一齊send email叫學院調低個percentage，計埋CA都好呀

文科啲project同asm我覺得輕鬆過exam

同意 有exam先好

有冇人可以幫手打個template 叫佢調低比例

社科sem3應該會好多人炒車

我都想咁做

學校都幾撚顛

我想講讀bba個班一定好撚著數，BA個班應該仆晒街

asso有bba同ba架咩

你知唔知個b代表乜

sorry 順口得濟，商科同文科我指

exam又話出面危險
online exam話可以請槍
assignment 話可以請槍，出得又難，易爛龜
取消exam又話有人要靠exam升grade

寫文寫到pk

邊種都無乜所謂 反正全部人一齊死 攬抄

求高人幫手

再推推

Sem 3 揀數科既商科手足有福了

大家有冇諗住同CC反映 呢家轉曬做asm唔公平 一定大把人請人代做我見Poly 啲fd話轉曬 下個sem頭考翻今個sem嘅final exam 其實禁樣仲好 仲公平

佢asm嗰做法係唔係release同deadline 同一日，比幾粒鐘你做咁
因為自己本身有科inclass asm轉take home asm都係咁😂

係咪傻左
依頭狂send email叫人取消
人地宣布左取消
嗰頭又叫人考翻
學店都唔係咁樣點嚟點去
利申：支持調返個比重就算

應該唔係

exam轉asm就有人代做 平時啲asm就冇人代

只求調返好個比重 推到有高人幫手寫個email template 造福全cc

Exam呢份asm比平時個啲比例重咁多，更加吸引人地去請槍

其實exam根本未開始 50%分係冇乜問題 大家都係同一個起點 請槍就算啦 平時啲asm就冇人請槍？係勁嘅 online exam又好 sm又好 你都係勁 人地請槍影響唔到你 最多大家齊齊爆4高分

鬼叫你地唔讀暑sem咩
利申社科sem3 4科feel free

一萬字起跳

問題係依家exam轉 asm佔50 %啊大佬
如果大家一齊exam咪確保到冇人可以請槍囉

唔會跟poly咁遲考 要出分俾人報non ju

大把人要報non jupas
出唔切grade會好大件事
學生仆街仲要影響學店升學率
學店唔會搵自己博

咪煩啦，轉咩weighting 呀，你本身就算係考試都係50%架啦，接受現實啦

如果我係mon post staff，一定覺得你哋好撚煩
依樣又唔得，嗰樣又唔得，想迫死人咩

好難服侍呀你哋

係囉，都已經早咗俾你知安排仲嘈

要請槍嘅點都請到，online exam請到，依家轉做assignment都一樣請到，咪鬼改嚟改去啦

唔洗考試唔洗做assignment，但大家都有靚grade又趕得切報nonjupas大家都係想咁啫

今sem全部當合格，GPA不作計算 只睇SEM 12
完美

唔該嗮，我get到
但係根據批判思考個定義係無任何妨礙地學習思考，常人判斷都知有自我審查嘅教育系統違反批判思考有冇機會兩個都正確 無須經驗觀察

咁就冚家產

推到有template

又一次驗證成班香港人輸打贏要嘅精神根本邊種方法都有人屌，我係cc高層都照推出黎硬食算，反正係咪都有人屌

而家我反而想快啲知個take home assignment個安排係點

咪搞咁多嘢啦

其實轉assignment都無乜問題嘅 但係佔50%會唔會太多 改做30%或者40%會比較易接受啲

認同，所以希望學校會改吓weighting

其實計返都係佔最多

有冇人做完中家term paper ？

唔好再改任何嘢啦，點改都係咁啦，真心求學校乜都唔好再改

睇熱門話可以返poly 我地可唔可以都幫下手

你宜家已經做咗經驗觀察

其實你減咗呢份嘅%，加返之前交咗嘅%，都實大把人嘈，話「之前見個份%唔高就hea做final exam高分咪算」，又會話唔公平

呢個真ching心水清

完全認同 點解啲人唔諗下呢點

我再認同

又係Wor
thx ching love you

成堆asm 未做到住感覺唔夠時間了

term paper係作故仔

要點作？求救🆘

咪就係作一個有家庭問題嘅人同故仔出嚟當然你有真實個案可以寫就最好

Ching有冇guidelines??

做assignment 做到人都顛

你邊個教

同問 完全無頭緒 eva教

個案 分析 個人 三個部分 其實唔難

邊到可以請槍

你lecturer叫你咁分？

唔係講屋企人結婚既野咩

唔同lecturer有唔同做法 你嗰個係點

就係冇講

個案同分析唔係一齊㗎咩？
個人 係寫啲咩？

你男人教？

應該係任何同家庭有關嘅都得？

係 你呢

女人 grp project 之後篇essay 同埋term paper 三個做法都係一樣

有無人讀FA？ Ch 13 online class 個lecturer 啲英文咩事？聽到頭都痛撚埋

屌 宜家先發現FO project deadline日期唔啱應該26定27dead?

睇埋時間

想要咩科

可以幫手汁ppt 利申music a project93分

你present拎咩？
個人 寫咩？
要用幾個theory講

連登仔 輸打贏要
前排係咁集氣叫人取消exam
而家轉asm又話唔公平

要請槍轉乜都有人請㗎啦
最好咩都唔洗做
又唔洗考又唔洗做
直接派A+養你入大學就最好

有冇人知Japanese I Midterm mean幾多？

偉大嘅國家！

自己做算
抵制支國

都未出成績

有冇fm小隊 齊做fm exam

出左啦 moodle果度有

我都想知推

centralized group?

右上角profile下面grade個邊

有冇人知點樣聯絡學校 我send email同打電話都冇人覆

thx 屈garde

係咪問subject leader Sandy好d?
利申唔係Sandy 教

係咪得我一個睇唔到分

唔知係咪班班出分時間唔一樣
我係星期一個班 利申:炒左

個個都a咪即係個個都唔係a囉

無謂再拗落去 所有野都定好咗 做好咪得

我都睇唔到

屌 cct 得30/40 人生議員 你地個mean幾多

邊到睇分

岩岩email send左

其實唔差 我個年考得5個過30

我未收到 好驚

屌原來我個group 最高32

曲線曬命

30/40 仲會唔會有A+

cct都幾難會有a+ a已經好好

80％會唔會有A

我個年考30+ 都冇A 得B+ proj +最後個test都幾重要

今年個test轉做assignment 槍手已ready project 有人carry

36/40 overall A
A+好似好難

Wk 有冇開

Midterm 28/40 project B overall A

屌 我個group 成20個30up 最高成37

嗰個應該係quiz？我嗰陣cct得final test冇exam

Quiz 應該近乎滿分 cct冇final exam

中西溝 L7份功課係做咩

所以你28分嗰個係quiz定係final test

我都冇

淨係大公報都大把啦

Midterm

冇exam嘅科 會有midterm架咩midterm係week6/7嗰個test 然後完sem就會有exam 而final test就係week13/14嗰個大test 冇exam嘅科先會咁

點解仲收唔到cct成績既

唉覺得啲additional assignment 只係比一兩日你做又會出難啲
即係都係要溫書

Cct midterm得17分係咪已死 有冇機會拎B

可唔可以用書？

有冇知Japanese 1 mean係幾多

你幾多年前讀啊 CCT係有mid term㗎喎

Mr.Chan個班出咗

個個叫quiz唔係叫mid term

算唔算概念扭曲

有冇人識做ITB assignment 2

有冇人做完Japanese 1 Asm 3可以留個Tg對下Answer？

ICE tour收到offer 但唔識人有少淆 有無師兄分享吓經驗

itb都有assignment

未讀過日文84/100 可以接受嗎？
同埋有無機會ling A

咁咪識下新朋友

你點睇咖

我係group AXX 度見到 Mid term result click 入去拉到最下面就見到

我個miss話同考試差不多難度
但係midterm都考得差就有d危

我都係
入到考場個腦突然空白
之後好撚驚就收咗皮

其實可唔可以好似其他U 只係計 PASS/FAIL 唔計gpa 好多assignment 做唔切 . 好驚會爛龜

呢度asso黎 咩事

Microsoft Access & excel

ass1 100
hiragana 9.5/10
quiz 1 7.5
no quiz 2 and 3 this sem

jap1 A10班係咪仲未出分

有冇人知，平時行經過Hall canteen 入面圍咗d板有個area 比人自修，個度有冇開？？ thx

cc仲會俾學生入咩

唔係特別難
你有冇上堂？

就係知無得入去cc ，想睇下hall canteen 有冇開傾project

你想人點報non ju?

有冇mkt in china嘅朋友

有無人知CHINESE FAMILY TERM PAPER分析係要分析咩
社會點睇定點

Wk 拉巴有無開？ 我啲書過左期好耐

完全冇概念

咪分析你做個訪問

有冇大佬解答我日文仲可唔可以攞到A
Ass 1 100
Hira 10/10
Quiz 1 7.5
Mid term 得77（死在文法）

派完覺得無奈
冇底
祝過3爆4

救撚命 中國家庭由荀科變伏科
希望lawrence打救我唔好俾太低分
寫完都1999咁
好想入U呀

Lawerence 好好人架
個人覺得佢手鬆

Agger 瞬間變伏科

我係網上睇CA 要90左加 exam 要85左右先攞到A
雖然今次冇exam 不過擔心個curve 會俾佢拉高

不過冇考試
份Assignment 易啲攞反高啲，可能有掛

我上個sem考25/40, 已經過左Mean少少

你睇返tutor啲notes啦

cct唔知佢講咩 之後索性唔聽揾人tick名
之後考16/40
project b+
IA唔知
最後b
到依家都唔知啲句子係想點

btw 拎b大唔大機批我retake

有冇人知到底Gender份paper點樣同mass media compare
完全唔知可以點做

我睇facebook revision class

jap1出名難a/a+ ca同exam都9成先有a 再高d先a+ 基本上炒一份asm或者quiz已經同a無緣
利申上個sem 讀jap1 ca幾乎全部9成以上 係得一個quiz8分 mt94分exam唔知 最後A

屌 個gp mate話退學 所以唔做啲project 真係on撚9

開名啦

sem2申請 sem4批你 （有fd試過

贊成開名 屌佢老母

Mid咁高。。。
雖然而加冇exam，但我都冇把握攞高分係assi

Cct
Mid 36/40
Ind 44/50
Group maybe b+
Test( 做唔切一頁）可能得80再高d
最後A

肯定好高，至少7字頭以上，身邊個個都8字

總之要靠之後assignment 攞接近滿分先岩岩到A?

退學仲要做？

係 全部9成都未必有a+ 想追翻唯有攞滿分

係做訪問咩

巴打寫完term paper ？

點解要compare？

文科人表示想死
本身接近五科要交essay
依家話要交多五篇 仲要佔咁重
好想努力温書用exam拉返高個gpa 啊屌
唔想俾班請槍撚屈機

拎得個60幾係咪好大件事

滿分梗係個個都想，但攞到有幾多個
好似有人講Assi 4 好難？？

讀文科唔係應該鍾意寫文多過做exam架咩

Ching aim b+ 都難搞
唯有之後同我地一樣攞接近滿

仆街了第一次讀真係仆街死 又冇咗exam

唔係要訪問屋企人或者朋友？問點解要組成個家庭

guideline 有寫要求

本身已經要交6篇,而家疊上疊

有一份60幾咗都幾難追 今個sem冇咗exam我都唔知會點 不過我估你其他有接近9成嘅話都可以坐b+望a

有冇人對Japanese 1 assignment 2

有啲死背文科靠勤力可以好高分
Essay好難高分⋯
仲要實有人請槍

係咪CLL

我讀文科 宜家晚晚寫文寫到三四點 係幾開心 寫完一篇文係會令到個人好有滿足感

依家sem3都完啦喎屌

B都ok啦
C+都係咁，其他科勤力D拉上去

真
不過我商科撚 但讀過psy

今個sem都幾痛苦
有2科原本考MC
之前啲IA又未派分 唔知做成點 個心la住la住
唔知依家最新嘅assignment會唔會派龜呢

guideline有寫咩

早知揀數科慢慢計

Test居然做唔哂 我仲記得做完剩好多時間
如果你做得哂應該A+硬

咁要有責任 話明group 退學大撚曬咩 佢一日未完sem 一日都仲係有責任要做

利申：全部科都同佢一組 唔係話明 啲大陸閪真係冇咩責任 冇一科交到野出嚟

本身無exam淨得個MC test囉

我都試過咁 最後都係要做埋佢啲嗰份
爛撚晒grade

做多一個人份量會唔會就爛呀

抄咋喎ching

想問下宜家可唔可以返wk？
想去locker攞嘢

Lecturer tutor講
guideline都有寫family life story